譚仔個湯點解越黎越淡

譚仔個湯點解越黎越淡

你食得愈來愈咸先覺得佢淡

rip

師傅射左咁多年